「迷底解開😨」5000億美金關稅 （25％）＝幾多HKD?

5000億*7.85*25％＝

岩岩好一萬億港紙

即係可續命一年

你知道太多

樓主rip

約4兆港元

師傅 明白了

0分

洩露國家機密

樓主一定係盲嘅
Rip

$&@“/!?&8&

恭喜樓主解開最後謎底
獎品獎你即日環遊中國洗頭艇單程飛一張

係高鐵站b-5一日遊單程飛